[一失足成千古恨] 講下你曾經買錯的硬件

4790k 買咗4970

每次lag機都以淚洗臉

6700k買咗7600k
每次lag機都以淚洗臉

賣咗粒4790k.板.ram.買返粒7700k.用唔返win7
每次lag機都以淚洗臉

r9 285 買咗gtx 285
每次lag機都以淚洗臉

9800ultra 買錯 ATI 9800 pro
仲要係AGP

tp-link
貪佢平<$400有gigabit ethernet, wireless N
點知係件垃圾

買mon買錯60hz
每次lag機都以淚洗臉

巴打叫我買 r5 1600
我買咗i5 7600

60Hz 係唔會引致LAG機
係冇咁流暢姐 細個你睇60咪一樣好順

差好遠wo C兄

比你搶撚左黎講

gtx980 買錯9800GT

唔等多排就買左i5 7500
依家望住個個用r5 1600好撚灰

傳說中既冇L用

FING鳩你丫拿